【重溫】要用文宣cover勇武，解釋獅鳥

最近衝突係多左，唔割既同時要解釋埋點解！

你可以唔敢打唔敢沖唔敢企埋去
但你可以貼文宣share fb twitter ig

幫我推上去呀謝謝

話你知咩叫和勇合一

拜山果陣咪貼下
等啲長輩了解下

番工果陣咪貼下
等啲撐我地但唔識上網既老人家了解下

番學咪貼下
等同啲同學傾計可以多個話題

求廣傳呀

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推